[插針遍天下]青衣長青邨擬建4座40層高插針公屋

咁都唔順手重建長青邨真係屌閪

仲有大把屋邨舊過長青
房署而家除咗白田邨之外，其他舊邨都唔願重建